社會福利署 社會保障助理(2)

職位編號: 40233
部門: 社會福利署
職位名稱: 社會保障助理
薪酬: 總薪級表第7點（每月港幣18,205元）至總薪級表第17點（每月港幣31,855元）

入職條件: 申請人必須 –
(a)(i) 在香港中學文憑考試五科考獲第2級或同等[註(1)]或以上成績[註(2)]，或具同等學歷；或
(ii) 在香港中學會考五科考獲第2級[註(3)]／E級或以上成績[註(2)]，或具同等學歷；及
(b) 符合語文能力要求，即在香港中學文憑考試或香港中學會考中國語文科和英國語文科考獲第2級[註(3)]或以上成績，或具同等成績；以及能操流利粵語。

有冇人收到Offer？

一年請兩次人

岩岩收到offer

利申街外人，岩岩打電話黎

幾時in?

outsider今日都收到offer, 仲以為一早派晒要等收信

幾錢人工？有無得升職？

十月頭
幾乎最後嗰批

有冇話會幾時簽約

佢問我可唔可以今個星期body check
之同埋check完之後就簽得約咁
勁急
但我有另一份政府工offer
同佢講左要諗諗先遲啲再覆佢

有offer個d係電話定信?

今日收到電話的

剛收到offer,大家幾時簽約

想問電話號碼咩字頭

自問手腳快既 頂得住d西人同埋唔會粗心大意既先好accept offer 呀 唔係做死你

好羨慕你地有offer，我連interview 機會都無

2117

巴打咁能好運既
不過聽聞呢份係正苦工入面既西工之極

霉左成年啦
點知一黎就兩個offer

收到CALL BC 但仲諗緊做唔做

幾時收call ?

可以比較下2份offer既前途
呢份升得1級

有比較過
雖然呢份只升得1級
但遲D考SSO2應該會有優勢
同埋好似話可以內部見BOARD升SSO2?(呢個唔肯定)

上星期三收到架，所以未收到應該都仲有機會的!

係就好了我都有諗過呢個問題!!!

打算下次招聘報名試下
想知有offer嘅各位係咪之前做開cs 或者有其他相關經驗

仲未收到call

等waiting

係wl 會唔會call report??

我唔係cs 呀

有無人收到信

巴打唔好咁灰 就算fail下份會更好

收到waiting信了

n仔